中環要人勁少黑衫，13:30個集會比69仲重要！人權法案要過！

中環勁少黑衫！太早定點，好擔心

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

唔好曬左你部13000蚊既iphone

IPhone有個咁好用既功能點解要浪費

準時到唔各位

今日會出席但唔係著黑衫

1.30 遮打見

唔一定要黑色嘛

著咩都好 一點半遮打見

今日冇dress code喎

Me 2，唔係著all black，等陣見

不嬲帶衫換

次次都遲

You On9
Today not black

唔係黑衫地鐵都勁空，同69 616 同8月果次完全唔同！！好擔心！！

Coming

太早姐 香港人例遲 1330 開始嘛
利申已到附近

咁早開post

冇著黑衫喎 而家全家出發去啦

今日著suit喎

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 戴頭盔豬咀，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌
5. 唔識唱嘅肅立就得，唔好睇手機

.

人人都是護旗手
掉美國國旗者爛春袋

一陣間 美領見

#我是護旗手